馬勒當拿 馬超 馬謖 馬雲

馬氏四大名人

馬石
馬頭

收嗲啦屌你老母石頭佬

馬壯

唉 你哋放過石頭佬啦
唔好再狙擊佢啦

佢唔出post咪放過佢

你放過佢咪唔出post囉

馬惜珍

姓馬嘅都係食屎狗

馬太福音第四十章這時候賣耶蘇的猶大

馬浚偉都無就知你條柒頭無料
原來又係石頭出糧條友

c.馬超 呢

馬國明 馬德鐘 馬浚偉 馬賽
你當佢地流

老x認同，性馬既都係食屎狗

You will lose. —Malphite

石頭佬